5g初體驗：MySim + Galaxy S20

講真都幾失望，要有100MB/s才合格吧

不過睇YouTube 係咁拉都好順

咁早已經剩低29%

屌你老母支移動食屎

支那仔

4g 都快過你5g

1MB/s = 8Mbps
1Byte = 8bit

個app 見到你用speed Test result用緊4G, 你似用唔到5G就真

upload 方面的確快過5g wor
有成5-6MB/s
唔好下下衝出黎懶醒

支那豬

4g

絕配呀屍兄

兩件垃圾加埋一齊非常匹配，自動送中無難度

好慢

Mbps唔同MB/s喎大佬

你呢個數除8先對返樓主嗰個

btw兩個都用垃圾台

樓豬冇錯
佢真係期待緊100MByte per second

唔係升黎托柒

4G LTE-A 可以行到1Gbps or 1000Mbps
除返8都快過垃圾5G

攞理論值同實際表現比較

chok 係過來人

博我個句未

4G有幾何上到27x mbps

講緊upload

每個位置 唔同電訊商 都唔同啦

起碼樓豬都係中國台

支那移動